ner:  [('Liu', 'PERSON'), (',', 'O'), ('Li', 'PERSON'), ('and', 'O'), ('other', 'O'), ('people', 'O'), ('go', 'O'), ('to', 'O'), ('aist', 'O'), ('in', 'O'), ('Tokyo', 'CITY'),
 ('Japan', 'COUNTRY'), ('every', 'SET'), ('weekday', 'SET'), (',', 'O'), ('and', 'O'), ('we', 'O'), ('come', 'O'), ('from', 'O'), ('different', 'O'), ('countries', 'O'), 
 ('and', 'O'), ('areas', 'O'), ('.', 'O'), ('aist', 'O'), ('is', 'O'), ('one', 'NUMBER'), ('of', 'O'), ('departments', 'O'), ('in', 'O'), ('National', 'ORGANIZATION'), 
 ('Institute', 'ORGANIZATION'), ('of', 'ORGANIZATION'), ('Advanced', 'ORGANIZATION'), ('Industrial', 'ORGANIZATION'), ('Science', 'ORGANIZATION'), ('amd', 'ORGANIZATION'),
  ('Technology', 'ORGANIZATION'), ('which', 'O'), ('is', 'O'), ('a', 'O'), ('organization', 'O'), ('like', 'O'), ('WTO', 'ORGANIZATION'), ('.', 'O')]
dependency_parse:  [('ROOT', 0, 7), ('nsubj', 7, 1), ('punct', 1, 2), ('conj', 1, 3), ('cc', 6, 4), ('amod', 6, 5), ('conj', 1, 6), ('case', 9, 8), ('obl', 7, 9),
 ('case', 12, 10), ('compound', 12, 11), ('obl', 7, 12), ('det', 14, 13), ('obl:tmod', 7, 14), ('punct', 7, 15), ('cc', 18, 16), ('nsubj', 18, 17), ('conj', 7, 18), 
 ('case', 21, 19), ('amod', 21, 20), ('obl', 18, 21), ('cc', 23, 22), ('conj', 21, 23), ('punct', 7, 24), ('ROOT', 0, 3), ('nsubj', 3, 1), ('cop', 3, 2), ('case', 5, 4),
  ('nmod', 8, 14), ('nsubj', 18, 15), ('cop', 18, 16), ('det', 18, 17), ('dep', 3, 18), ('case', 20, 19), ('nmod', 18, 20), ('punct', 3, 21)]